我覺得份工浪費我寶貴人生

為左2個臭錢，繼續做
我幾時可以真正追夢唔係發夢呀屌
返撚到我呢，人生無意義

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

都無乜後悔嘅
都有張爛鬼沙紙

我後悔太努力讀書⋯⋯